Ir Hang Gor BEng Msc Phd CEng FIET FHKIE

係咪漏左個HD呀

又msc 又phd

你30歲可以做到第一份工未

無喇？起碼都要拎埋RPE, REA, BEAM Pro, LEED AP啦

有First Hon做乜有MPhil唔讀走去讀MSc

40碎先畢業

投行精英鏗哥

i bank - mtr division

漏左 HD(ive)
切忌忘本

鏗哥話: ive hd 係係心入面感恩而唔係掛係口邊

讀到64歲畢業返多一年工就可以享受退休生活

笑醒左